美股分析：GME連根拔韭菜，總結經驗再上路

大戶最精彩一役

雖然係支那人

不過財演黎講得佢同貝拉叫做唔錯

張圖

佢講啲野同連登淡友差唔多話咩交易量係有人放人踩人咁款，咁點解唔可以係機構左手交右手質低個價令你地恐懼

Ching 識食